mt人工幾多先正常

見緊某發展公司mt 人工想壓我到15k
諗住做住先 一邊等其他mt 工回覆
想問下一般mt contract 可唔可以做1-2個月走？
mt人工正常幾多？

好多公司話請mt都係請打雜
呃後生上當

超大間公司嘅mt pos係可信

你得萬幾就肯定唔係路啦

依個時間請嘅MT 都唔荒
15k 係低

唔荒好嘢

係大公司有上市 所以諗住騎牛搵馬先
但驚開始左會無時間in其他
接唔接受offer 好

上市公司都叫

我公司請mt 30k

係咩公司 見bank都係得21k

睇邊間
就算banking都係得個幾間大Ge堅抽
有細d Ge佢地title係MT, 但實情係Sales

Bank大部分25k 以上喎，最大嗰幾間一定係先

你唔係當最低個間係standard掛

MT正路最少都應該要有21k
得15k，我諗做金拱門都唔止呢個數。

MT 15k

其實拎banking mt黎比係有少少唔公平
因為banking所謂既mt完program係升做RM, 下面都係無人管
衰啲講句真係McDonald經理仔都有3-4個中五畢業既mk仔管下
但RM性質只係一個跑數既sales, 又要比人捽數
而且無人manage, 咁又何來叫manager?

所以你間公司唔係銀行既話唔洗用銀行mt標準比
過20k既話都算係正正常常

15k就無可能啦

mt 完program一定係做rm

mt有幾條path
唔係一定做rm

你講嘅「發展公司」係咪即係developer

15k mt

唔好見人地個title叫mt就當佢真係mt
佢有咩training同prospects 比到你先？
15k人地只係用個靚title黎請junior staff

做完2年MT多數asso grade
咁MT應該兩萬鬆d

正路mt係25k+ 完左program直接做management去工3xk, 冇依個range果d一律假mt

gt唔同mt喎
好多fg撈亂gt同mt
gt係高人工d既普通位，mt係真management位黎喎